[激多圖]件泳衣靚到

有冇人知邊到有得買 小妹都想買番件

隻色差左小小啵

嘩 不得了

激多圖定老母

多圖=一張圖

我窮，想買二手的...

激多=一張

真係唔錯喎

激多....

name?

我都想要二手既